今時今日香港有咩娛樂？

啲人成日話香港冇娛樂
其實佢地想要咩娛樂？

香港人比唔起錢咩？
點解又冇人搞娛樂？

不知大家夾錢買起海洋公園改建成釋迦牟尼樂園

我可以夾$10000

見高就踩已經係娛樂

聽蕭生 好笑得來又學到野

責任不在我方 $10000

而家係黃店花生鬚時段

蕭生有冇話侵侵會輸

毅進星 ＄500

佢話暫時冇心水囉 睇定d先喎

成個樂園唔同園區都播唔同嘅經咒
大悲咒呀，心經呀，金剛經呀，楞嚴經呀之類

又可以賣佛教概念大碟廣傳佛法普渡眾生
活佛viva，無心坐蓮，香繼續燒，etc

機動遊戲又有
西方極樂過山車
永不超生跳樓機

展館可以有
十八層地獄導賞文化館

唔洗年年等外國10月哈佬喂
每年農曆七月都可以搞孟蘭盛會
4月又有清明時節雨紛紛
9月又有重陽登高

屌屄算唔算娛樂？

點解香港人只係識買樓買藍籌買長實
投資啲自己都冇興趣嘅產業

點解唔一人一股投資本土釋迦牟尼樂園
每年係連登開股東大會
討論門票可加可減機制

樂園每月仲有齋戒日，咩菩薩誕呀觀音誕呀成道日
仲有地藏菩薩，普賢菩薩，文殊斯利菩薩
每年都好多節目，全球信眾可以黎參拜／非信眾都可以黎朝聖

燈力緩衝中

夜總會都摺晒，變晒樓上鋪

經典重溫